希望大家唔好太早封路，好多手足要返屋企換裝

公司唔放人

會唔會突然唔舒服

真